［telegram] 90後telegram扮工group, 想搵有緣人join一齊吹水

代開post

我地開左個telegram谷
谷開左無耐 有緣既就join
岩傾留低講幾句唔岩傾都唔會阻你搵其他谷

咩都傾得 最緊要唔好怕醜 肯Share自己既故仔
但最緊要係互相尊重